老人渣快撚d賣埋山神比我地

最多我地送mk 域、 沙高呢2件好野比你地重建

入阿狗po冇人理要出黎開po
橙